貢多CC台細蚊囝衝出黎做波台玩具想典牙😂

放假就做功課啦

復活節前考完試
咪得閒出黎俾人撚囉

乜宜加放假前考試咁早架😂

我做哂功課啦！

快啲溫final啦咁

佢gpa 過唔到3

樓主好搶口

同你一樣

2都成問題啦

分離從來不易🚬

咁都叫春

岩岩考完段考
成績唔錯 老母獎勵比我上連登

就快升中學啦 入邊間呀好驚呀

一日可以挽幾多個鐘牙清

入蔣囝個間啦

好想快d升中四

升中四了 是不幸的開端

媽媽話升中四先比我同男仔拍拖

人妖

禾真絲 岩岩先黎完m